[肯推行動Post 未] 721 唔見人 831 打死人， 1020 冇人推？

721 唔見人 鄉黑拉左人未？何妖制裁未？元朗警署問責未？

831 打死人 百幾人唔見左搵番未？ 黨鐵CCTV 交番出黎未？

101 開真槍謀殺 黑警拉左未？

立會開番，施政報告都讀埋，送中條例撒回左未？
獨立調查委員會成立左未？
義士釋放左未？
有真普選未？

緊急法/國歌法/明日大嶼收左皮未？

香港人權及民主法案通過左未？而家過撚硬咩？參議院過未？

五大訴求 而家一樣都冇呀 屌你老母 推撚完偵探Post未？ 肯推行動Post 未？

10

9

8

7

推

6

5

查埋陳同學點死先啦,好撚忙呀,推你老母咩

4

Blocked $0.3

3

2

1

，

行動POST

1020

快啲一齊推